宜家先知香港仲都係好多男仔搵大陸老婆

呢支歌仔由8 90年代聽到2000年.

香港D藍領10個有8個都係搵大陸老婆.
造成你只會聽到上一代有大量老姑婆嫁唔出,從來唔會聽講有毒撚搵唔到老婆.

過左十幾年,大陸經濟又起飛,香港人既意識形態又變左 以為會少左人搵大陸老婆

但最近發現唔止有勁多做緊地盤,三行,服務業呢類低學歷工既新一代係搵大陸妹做女朋友/老婆,
連有D搵到少少錢既都有D搵番上面北京上海深圳有錢既女仔.
總比例上可能仲多過以前.(身邊數下數下總數到幾個,有窮有富有毒撚有靚仔,同以前係搵唔到老婆先搵大陸妹既情況唔同)

利伸:一定唔會搵大陸老婆,因為知道一定無好下場 身邊有人板
寧願搵秦妹越南妹都唔搵大陸妹.

要娶唔係問題，唔好帶落嚟我理撚得你

巴打係咪頭先係油塘站轉車

@home

唔係港女咪得囉

有朋友係外國讀書識左個大陸妹
依加返到香港都搣唔甩個大陸妹

三大搵大陸妹高危族群
1.藍領 因為係香港溝唔到女
2.中產留學生 因為歐美大學多大陸妹 而去得外國讀書既港女通常對眼生係頭頂，只食有錢仔同洋腸
3.同大陸有貿易既公司既中層管理人員

香港咁撚多蝗好大部分係港男做成o既

越南妹仲古惑 不了
泰妹 好正
不過小心人妖

其實係
所以啲廢中好少係lee啲話題出聲

廢中廢老娶完大陸雞
隻雞再申請埋老豆老母落黎食綜援排公屋

過幾年後 蝗廢老又再申請其他仔女一家落黎團聚食綜援

結果廢中廢老娶一隻雞 後面都唔知跟幾多件落黎
但香港人幫佢埋單

因為香港女人連雞都不如

搵一堆人瘋狂數港女不是

再搵一推人瘋狂數港男不是

然後再由得佢地響裏面互片

咁就無人再討論其他正經嘢

我唔係話樓主係打手

只係我覺得，呢d嘢已係秒經喇

好悶呀

你講咗出嚟都唔會阻止到d廢中廢老娶大陸雞帶埋落嚟香港

除非你可以取代政府自己話事

否則你開到10版都係同一個topic都無用

港女頂多都係性格問題。大陸妹係人格問題

正常港女婚後最多都係唔做家務 變老虎乸 變怪獸家長

但大陸妹輕則戴帽 離婚
重則個bb都唔係你既或者呃晒你d錢

支那臭雞
貪你身分証咋
貪你靚仔呀

香地女人戴帽機會都好高

記得以前有人話過
娶港女你要養佢一個
娶支那雞你要養佢全村

條大陸妹去到朋友屋企(村屋)，講左句垃圾都唔知乜地方黎
嬲到朋友呀媽死

電話壞左
細佬讀大學
呀哥欠大耳窿錢
呀媽病左要做手術
呀爸想做生意
之後間屋會被拆卸要重建
最後自己做學美容。

方程式 1

我老豆咪係廢中人版
12年前娶左隻大陸雞生左個仔
點知隻大陸雞本身係大陸已經有2個女
呢幾年已經用家庭團聚申請左佢老母老豆 2個女
依家蝗廢老申請緊另一個女一家幾口落黎
每次去老豆屋企食飯 門口都聞到成浸鄉下味